TVB: 雞丁比人網絡欺凌 有狗比人起底

麥美娟 你吹呀關你撚事咩
d 狗比人起底咪好𠹌慘
哭𠹌佐

美娟含雞丁

如果要揀俾人打到斷骨爆肛
定係起底
係人都識揀

只留意到白雲對奶下面對鞋咋

好𠹌驚

🤢🤢🤢

主要係啲popo
Spin錯重點

最後嗰句呢

黃圈頻道高手紹需要大家訂閱CLS

雞丁表示

其實me無睇tvb
純粹抽水咁解

who want to play mincraft...

Screw TVB